終於開始喇

手持午餐肉有女屌既日子不遠了

有時間去香討新聞台屌7班五毛啦

陣間去

啲女未必鐘意食午餐肉

有茄汁焗豆
同埋沙甸魚

啲女咁鍾意 all day breakfast
係我就入多啲茄汁豆

識食喎清